垃圾！死垃圾！！！

垃圾！
死垃圾！
垃撚圾！！
朋友成日咁鬧我

咁都叫朋友

史臘莎

成日借錢過佢